香港電視史三大老尷 你會點排？

陳芷菁四大悲劇
岩布仙尼生日
關心妍攞錯獎

按老尷程度你會點排？

關心妍
關心妍
關心妍

打和啦 super

亞視果兩個根本唔入流

一定係關心妍, tvb播多人睇好多

1.關心谷英
2.Happy birthday to ATV
3.亞洲亞洲
特別獎項：
先生你中咗獎

仲有Yumiko

劉江台慶甩beat rap入唔入流？

陳芷菁 drama
Yumiko 甩褲
關家姐

關菊英真係冇得輸
到依家都冇勇氣睇哂，其他都頂得順

亞視空凳掟壽包
周一嶽獻唱忘不了你

萬眾同心撐亞視

關心妍由幾歲睇電視見到個陣到而家都未夠膽睇佢行落樓梯之後嘅畫面
反而其他2個一口氣睇哂

以完全唔知咩事，第一次睇黎計

陳芷菁個個你前面唔覺有咩問題，係最後開估個下先突然柒到仆街，所以容易睇哂
岩布仙尼都還好

關心妍一開頭睇少少就已經開始柒到核爆 已經冇可能睇落去

Lin都露埋

關家姐當年睇直播，佢柒到我即刻起雞皮之，超撚尷尬 直到宜家都唔敢重睇返，就算合埋眼聽聲都頂唔順

其實我到宜家都唔覺岩布仙尼好柒
至少同drama同關家姐冇得比先

drama 係令你恥笑
岩布仙尼係令你失笑
但關家姐係柒到你笑唔出，亦唔忍心笑佢，直頭唔識反應，唔想睇落去，連睇嘅人自己都覺得尷尬，完全另一個lv 嚟。

請坐低

請坐底唔算啦
你一定會睇到佢嗌果句既
關家姐係睇唔到落去

關心妍係班/藍染級boss
其他冇得比

你咁樣拍埋先發現關家姐層次係高好多

三甲有兩單都有陳芷菁份，其實佢功力應該同關心妍差唔多，但係關家姐真係次次睇都好大壓力

近年抖肩舞都可以入圍

agger

竟然無足金鳩猴

I say 講呢啲 真係7到唔敢睇

大家都姓關

竟然冇黃宗澤唱k歌之王

關家姐柒到無人想睇落去 肯定第一
其餘兩個都係得啖笑啫

呢個普通嘢姐，其實都唔算好難聽

關家姐真係太離 尤其佢望左望右個幕真係睇見都尷

Wowwww

我這樣討厭他完美如chi~~~~
能樣你hoho地相chu~~~~

係Eason隔離唱，尷尬度+10分

個人覺得掟壽包先勁抽

蔡康年台慶瘋狂報錯人名劇名我覺得應該可以入圍爭排名

誰人又想信

柒
人哋逼你柒
自己衝住出嚟柒

請坐底

上次台慶入場 個司儀講講錯啲入場偽員都好尷

我讀drama架！仲要有鄧光榮助攻

肯定係B！啱架喇！拍定手先！

真係柒到出汁

放學icu彈結卡唱好熱 好熱

Bosco eason

關家姐真係7到一個點

我叫阿輝～

哦 唔係羅力威 原來係胡鴻鈞先啱 真係唔好意思

（外星話）

動物傳心師

關家姐 最強

終於有阿輝

江澤民無人講?

張國強講世界杯， "黃婉曼真係好，佢有波"

唔入

阿輝係youtube 定電視黎
阿輝都計嘅話，贏晒

你話陳芷菁柒, 近排林作都柒同一樣野

youtube都計嘅話電視全部都唔入流啦（除左關家姐）

chok攞獎

跟住你串我呀MA

喂~~返黎啦~~喂

？？？

我叫gary
姓簫果位～

屌，連T Back都無

我當年睇直播，心諗

關菊英！！

蔡康年有冇得提名

輕量級

關心妍拎錯奬真係神枱級
我都宜家都唔敢翻睇成段片
imagine下都覺得老尷

關家姐
呀舜
岩布仙尼

Yumiko

link?

唯一能夠同關家姐匹敵嘅應該係得阿輝外星話

點解冇朱主席-相逢何必曾相識

+1

我覺得阿輝係唯一一個可以同關家姐比拼

仲差幾班波

關家姐我睇咗咁多年都未睇完段片

睇完關家姐
但打唔到大佬級阿輝

老尷同好笑係兩樣野
關心谷英真係唔止唔敢睇
係唔敢諗

阿輝係咪想做演員個個？

王喜

阿輝擺明柒過關家姐好多

阿輝我睇左好撚多次
但關家姐至今依然唔夠膽睇

6號 馮瑩瑩同麥明詩果個？

唯一一次睇哂係live，之後都唔敢翻睇

關家姐 yumiko 絕對係第一

阿輝同關家姐都未試過睇晒

一蚊joe都好震撼

Drama其實唔算柒，果條係set得好陰濕，讀drama都未必識
講柒koei仲柒啦，個個option都讀一次英文懶係野咁

人地一把年紀
個主持咁都要玩鳩佢

你地搞到我連呢個post都覺得好尷尬

陳芷菁黎啲仆街啦

咪係 真係冇陰公

其實岩布仙尼生日單嘢個柒位喺邊？

關家姐係純尷尬，level勁好多

靚聲王呢

岩岩走去番睇關家姐
見到獎門人嗌關菊就已經頂唔順熄左

關家姐真係無得輸，當晚我係睇現場直播嘅，真係呆撚咗
到咗今時今日，我都無勇氣睇多次